［男士護膚品］有冇巴打有用biotherm既緊緻淡紋洗面同爽膚水？

有冇巴打有用biotherm既緊緻淡紋洗面同爽膚水？
好唔好用？用完會吾會皮膚乾？有冇改善鬆弛同細紋問題呀？
想買護膚品比男朋友

Pushhh~

買番女人用既品牌好過啦
男士品牌多數係貴d同功效差d

聽到未聽過
真男人係唔洗用呢啲，死基佬先會

有無介紹